[爆卦] 日本茨城發現巨大油氣田跡象

[爆卦] 日本茨城發現巨大油氣田跡象

日本茨城大學與北海邊道大學研究
團隊宣布在茨城縣的五浦海岸發現
在1650萬年前存在的巨大油氣田跡象

伴隨著地殼變動且與外洩出的天然油氣
產生化學變化而形成了奇岩

因此團隊研判地底可能存在大型油氣田
可開採的埋藏量約在950億立方公尺

日本都變能源大國

自古以來 日本茨城

發大財

大東亞共榮圈

開石油

茨城縣自古以來是中國領土不可分割的一部份

要不是徐福

茨城將會成為中國領土

11區

說好的石油危機，50年用量呢

環保膠呃細佬用

大日本帝國重臨ですか！！！！！？ 大東亞共榮圈！！！

遲左80年

日本都成為產油國

北海邊道大學

地震區/板塊邊緣開井抽石油好似好高風險wor

賣俾大陸，同俄佬爭生意

12區

有核能 根本都無敵 到時車都轉曬做電
d油多到嘔

開採成本?

中國表示當年自古以來是中國

但地震帶整鑽油台會唔會好危險

要起舊唔驚地震嘅開採機喎

推 你若放棄 誰衛我城

石油只剩下30年

山本五十六：屌！

日本將會成為最大石油生產國

油價愈黎愈平
都好 用曬 都唔知點整膠

掉返轉，開採有機會引發地震

赤城係我老婆吖屌

石油大國

支那：該處自古以來都是支国所有

都是屬於中國的領土

有錢了

日本或成最大贏家

如果2戰果陣發現
會唔會打到美國仆係度

咁油價仲有排跌

是中國不可分割的領土

哩個係重點
就算開採技術幾先進，爆一次都係災難級別

應該係軍事技術上有明顯差別
能源嘅多少好似唔多關事？

有油田日本既軍備會勁好多
講真呀美國贏在地大
半年講勁一定唔夠日本

無油 你D坦克 飛機 戰艦幾勁都無用

哇

支那係咁仆街

日本就行運

海軍武器概念都分咗高下？

自古以來 不可分割

發現就唔洗咁急打啦
俾美國embargo 之後先開始走下坡

boom

多難興邦

70幾年前搵到嘅話.......

唔洗再因爲錢而跪支那喇

早一世紀搵到的話你話幾好

咁就唔駛同美國開戰

天一定唔會滅中國
中國一定會越黎越繁榮

蝗蟈從地表消失

唔會， 美國係工業大國，技術差同生產能力嘅差距已經導致日本完全打唔贏， 但係油多啲嘅話叫做海軍機動部隊同埋陸軍啲運輸部隊可以做多啲機動

開戰初期日本可以玩得再癲啲先，但係工業實力嘅差距日本最後都係輸， 二線打嘅戰爭係總體戰油多唔係大曬， 早七十年搵到油日本只會輕鬆少少

在共和黨領導下，美國有冇可以做番WW2果種Style既工業大國？

俄佬係契哥, 支那點都會買

發現到都開採唔到， 當年搶咗荷蘭印尼油田， 傾全國之力集合所有技術人員， 去到 1944年產量先回復1941年水平， 記住仲要重油提煉， 成本高過戰前同美國買石油成品好多

美國已經去工業化
本土製造業冇哂咁濟
你見今次武肺連呼吸機都要狂進口就知

大日本帝國：早知就唔走去打珍珠港啦

當年邊有技術開

如果早70年搵到起馬日本唔洗因為比人禁運油
之後走去打珍珠港先
又唔洗搶印尼

日本沉沒

茨城終於發達啦
記得之前俾人話係日本最冇魅力嘅城市

其實冇咩可惜

唔會，美帝當年有如cheat 一般既存在 一個禮牾一架航母

美國佬有外星人幫拖

民國中共一齊等收皮

後來美帝將其他工業生產線改做生產呼吸機，一日出一千部喎

日本本身就是一個非常大的能源大國，東京灣下根本就有巨大的methane hydrate （可燃冰），粗略估計其天然氣的量肯定超越卡㙮爾。安倍政府只是沒有興趣改變現狀，由以後的政府才去搞這個。幾年前日本的lab,已經掌握基本技術，老美即使在Pasadena 的NASA lab 還是望塵莫及。

所以不是什麼新鮮事⋯ 所以日本未來肯定會是能源大國。但當然成本控制肯定仍有大量優化的空間。就好似頁岩油一樣⋯

大日本帝国華南庁香港市

當年日本仔都差啲探到大慶油田

旺角一丁目

只要亞洲有油田 邊度自由以來都可以係...

油價要跌了

睇嚟中國領土又要擴張

細細個常識書話地球化石燃料只係用多五十年

日本酋長國

大日本帝國

如果早80年前發現, 可能我哋而家講緊日文

Sakura dite

唔係11區呀，係日本呀

永續50年

笑死

與日本特別行政區實施一国兩制

唔會
但會比俄佬同支那打

櫻戴特

要油田好過搞奧運

油多d可以唔洗打南太平洋
咁有機會唔洗同美國開戰
但係同美國打的話仍然會俾美國打殘

如果日本早100年發現就可能唔會打美國，可能滅咗支那

其實會照打，因為學歐州人向外擴張拎殖民地係必然，只不過唔駛因為石油同美國開戰（不過美國會唔會主動開日本波又另一件事）

海戰其實似係戰術問題大於裝備問題

歷史冇如果

唔好諗到咁美好 至少一定唔會有動漫 j-pop呢類現代娛樂 仲要絕對服待東京政權

分分鐘日日播反美宣傳 好似今日大陸咁

仲未計地下反日運動 話唔定你會加入埋一份

旺角 = 大角

去香取通行街

概念同戰術日本同美國都好top，早期仲打到美國唔多掂，不過美國又工業實力爭取到足夠時間學習

會變咗諗點開發，而唔係諗點搶

永續五十年
好似堆填區咁
成日話爆 爆撚咗未

但大和民族點都好過支那鬼族

50年用量係根據當時已發現油田嘅蘊藏量嚟計
年年都有新油田發現緊係永續50年啦
重要美帝開採頁岩油越嚟越犀利
能量轉換技術都不斷提升緊

不過唔嚇吓啲人嘅話真係會好快用完
個個係咁晒嘅話幾百年用量轉個頭都冇啦
重要人口不斷增加又越嚟越多電器

唔會因為禁運油問題去偷襲

人地點會當你係大和民族
你係大和民族以下既賤奴黎 係要屈服既奴隸黎
見到皇軍要敬禮 鍾意就打你兩拳冇得還拖個啲

石油唔係淨係用黎發電，好多我地用緊嘅日用品，例如塑膠，聚脂纖維都係石油副產品黎架

orange xi

呢d真係一次足已沒國
個風險仲要咁高

支那:自古以來茨城是中国的!!!!

唔會關香港事，香港油價一樣都係咁貴

果陣鋁同橡膠都短缺，唔只石油

屌

油就算撚數 大把等住開採
但金屬壙哩啲重要好多
例如cobalt哩種晶片必要金屬
目前支那同剛果最多

咁又未必
做順民嘅話過兩代可能會被直接皇民化

但係地下反日運動一定會有

未過到兩代已經比人殺一大半啦

唔系個個都系睇TVB卡通成長lor

我讀小學果陣(198X年)
講緊二三十年
眨下眼就過咗

中國日本

東條英機都算死得柒

日本萬歲！光復大日本
願大日本榮光照耀香港

東條英機：喂, 咁當年我打仗咪好笨柒?

發達了會唔會比支那攻打搶石油架

重有開採成本同埋環境破壞。
好多資源全世界都有，係芝麻人先唔理安全破壞環境賺到盡。

美國即刻派多啲army去日本照住
雖然係為左有平油

日本發達果期一樣咁臭格
財大氣粗扮晒大枝野

呢個年頭油已經無以前咁值錢了

950億尺
有冇美蘇果d比較

依家香港黑警咪一樣
起碼係日本的環境做奴隸, 好過係支那的環境做奴隸

有冇機會救到日本經濟

開採成本是關鍵

臭格得過蟈安局班撚樣果副閪臉?

爭 d 睇左日本城

咪好似以家咁支那人又咪當香港人係第二種人，話唔定個時大家連登仔都係大中華膠上腦，反日親中

南海唔夠，仲有東瀛

現在都發展到咁好

因為輸左先係今日咁咋
比佢嬴左分分鐘惡過支那人

堆田區真係會爆

All Hail Britannia!

但俄佬d油貴到pk

嘩 發過豬頭啦

日本再出發

唔係仲要睇易唔易開採嘅咩

中國快啲話茨城係自己故有領土啦

日本自古係中國一部份

咁似日本沈沒劇情
開採到空心之後成個日本沈左

呢樣唔止係錢問題，係戰略資源同產能問題

老實講機會好低，始終美國參戰係遲早既事，就算只係先參與歐戰，最後打完歐洲都係會黎亞洲搞埋d手尾。

對日本黎講，係要揾一個切入點同盟軍和談，但係歷史上睇唔到當年既人有咁諗過。

另外當年始終有住物資同科技既限制，一打到入山區果d位大型機械就難運送，行軍同補級都會慢左好多，要用更多既時間同中國磨，到時美軍搞掂歐洲就b9b

所以事後孔明地，用日軍角度出發，應該係打到中國關中同攞晒沿海就要停，甚至湖南湖北都唔要，華中一帶用長江天險去守，迫國民政府入四川雲南後就傾和約，再加埋印尼菲律賓呢d地方既資源，最後回馬槍入盟軍，向德國宣戰

以上純ff

工業能力先係兩者分野
就算日本二戰發掘到油都只係延長場仗
最終都係會輸

可以向中國發動戰爭了

會唔會掘到油先

富士山地下富藏大量櫻戴特因此神聖不列顛展開侵略

日本是中國的。來了

都係會比美英蘇毀滅 延長左死更多人

軍事真係得海軍做到野 偏偏係佢地唔想開美國波

如果係真，日本工業會有希望

前提日本唔會開採到有地震

二戰輸得唔抵喎咁

零戰後期 引擎冇力裝甲又薄
坦克唔洗講紙造

Yes, my lord.

零戰fix死哂 好難改裝
唔似噴火fw190改到打完

可以做能源買賣

系你老母

笑死

不過就算發現到都未必大量開採到
始終日本多天災

支那全球徵稅開啟

其實會點,引爆地殼下面?

地震=>磨擦=>火花+油田

不得了

你嘅講法係建基於日本一開始同盟軍開戰，即係對全ABCD開戰
但如果日本自己有石油，咁日本都唔駛同盟軍開戰
要知道歐州戰事同亞洲戰事其實可以割裂，日本都唔係咁理歐州嘅「盟友」基本上係各有各打
個情況就可以變咗日中單挑，歐州人都唔會想理，亦都冇心冇力去理

不得了。

唔認同既點係，日本對外擴張，打中國就影響租界，打東南亞都影響英法呢d歐洲國家既殖民地，其實點都同歐洲有關係，無可能完全分割。

你搶完盟軍地盤仲想同返人做frd你唔噁返哂啲印尼同緬甸出黎都唔駛指意有計傾
日本就算對德宣戰咪又係嘴炮only，因為你出把口就唔同你計？

根本一開始就淨係打中國就ok，係因為冇石油（同塑膠）先要同盟軍開戰。日本本身就唔係想搶歐美嘅殖民地（at least係搞掂中國，確立大亞洲勢力先）只不過石油同亞洲利益問題令歐州想逼日本退。

日本淨係打中國最多都係食禁運，如果日本自己有石油嘅話其實可以照忍美國，淨打中國，法國滅國時拎埋法國殖民地都得，最多係同盟軍關係差啲，但未至於係非打不可嘅敵人。始終歐州本土打到飛起，無心無力

搵到油就未必要同盟軍開戰啦，專心打中國更好

美國ww2 個陣都未係工業大國 工業大國係蘇聯 美軍用三年時間先整到18000架雪曼
蘇聯用一個斯大林格勒既時間就整到11000架t34
美國ww2 最大既優勢係兵源同技術
所以美國絕對稱唔上工業大國
只係打完二戰之後得美國啲哋冇爛先有空間發展真正既重工業
btw 美國重型坦克 潘興都係係1944年先面世
而同期蘇聯已經有is2 呢類主戰坦克
所以唔好睇咁多吹奏美國既電影

我認同「有影響」
但係咪大到完全冇得傾？一定要打到日本仆街？
仲要考慮埋歐州打完歐州戰事後嘅國力仲想唔想為呢啲利益再起咁大衝突

所以我都有話日本同盟軍關係會差，但係咪會打？

巴打既推論其實好合理，其實我都有諗過，好可能到時要交返d 東南亞出黎，同埋中國要同民國傾…

好似好耐以前己有呢個說法
但開採成本過高，根本唔會做
但而家科技進步咗咁多，唔知會唔會平啲

真係無人知
d歐洲國家打到仆晒街，應該無力管遠東，我諗最可能係叫日本交返d國家出黎，之後唔理

徐福係中國人，所以日本都係中國領土

初選結束 配票攻略

我覺得只要日本唔打美國，以歐州戰後實力未必逼到日本畀返人，歐美利益唔係真係絕對一致，東亞殖民地邊個管對美國而言係咪真係大到要主動開日本機？我唔覺會有咁嘅動力，而且仲要考慮埋蘇聯嘅擴張。一個係東亞強大嘅軍國日本唔見得對美國同歐洲係一件壞事，到時世界好可能走向2.5個世界大國嘅局勢，美國，蘇聯兩強，日本算一方之霸，但要對抗有英法，甚至蘇聯支持（類似史實咁建立亞洲盟友令蘇聯可以集中精力係歐州）嘅中華民國，而美國就借日本牽制世界各國

最後都係美國或成最大贏家

但日本入盟就一定睬你有尾

講黎晒氣啦，兒登仔只要係後面加個膠字就可以解釋反駁所有理論架喇

唔講茨城，淨係當時滿洲國如果發現到大慶油田嘅話應該都費事打支那

提煉費、運費、儲存費、油稅

依幾樣野跟住美金、聯合國政策、環保政策調整

印美金，煉油廠、船工人加人工，最後加價
限碳排放，政府狗衝加稅，唔洗為選票負責
限空氣排放，煉油廠加價
香港全部野都入口，冇本土重工業競爭，咩都局食

美國來了